[IQ160先知] 鰂魚涌英文叫Quarry Bay 咁鯉魚門英文係？

鰂魚涌以前係石礦場所以叫quarry bay

Quarry door

鰂魚同鯉魚一樣？

連登仔係咁上下 唔好太認真

中文同英文名係冇關係架

咁Quarry side door

有打開機都知 quarry 解石礦場

Larry Bay

Solomon yue mun

fish lane fish chong

Carp Gate

Lei Fish Door 🐠

舊名 Lyemun

lee fish door

鯉魚門都係石礦場

嘻嘻

Corridor

出現太多悶晒啦

至少佢有改字

Fish door